【特發】油塘有大批狗

係地鐵站落去工業區果邊
成條路都有狗車 目測有3,40人
各位小心

成條茶果嶺道都有

咩料

貼memo ma

大家唔好送死
今晚警犬預咗打人

大本型的士站對出最少10個白衫

唔好死守呀

油美苑平台都多 2-30人

散水
等佢地出曬黎發覺乜柒都無
自己無癮

自行轉場

應該睇到上次太市鬧喇 知道呢到爆發起嚟真係激激地 佢地成班人仲惡過圍村佬係到趕人走就緊係啦

今晚話有活動呀嘛,d人見到POST或者望到咁既情況自己諗重去唔去啦

我過緊來喎
屌

利申油塘撚

根本冇人會去
利伸：喺屋企煲緊masala tea

如果多狗轉場銅鑼灣民建聯

去行下商場先啦

我到咗油塘啦

push

推

小心

A出口已經有好多記者

A出口有廢佬廢中坐係度，唔知當中有冇休班狗

你嚟到，我又去咗第度。 吹呀？

總之be water lah 各位巴打

班藍屍又想搞事 各位唔好中誘捕計
千祈唔好同廢老廢中嘈 如果唔係班就會衝黎借啲意拉人

老銅散咗水

油美平台多狗！！ 咪送死

敵進我退

轉場 fact checked 真係好多狗 無論a 或b出口

由佢地企足一晚啦

認真，港共就係想玩民鬥，唔好中計，要圍都應該圍官員、建制派議員，去狗宿舍樓下貼memo無乜意思。

岩 佢地去邊 大家就唔好去 等佢地不斷 走黎走去

唔好守
撕一貼百就係最好既報復

頭先去大本型
A1有少量巴打
有同等數量既廢佬係到等
仲要上面公園又開始醉酒會

不嬲我都唔想佢地搞狗竇
講多次
呢邊係九龍社團聯會
民建聯 工聯會圍威喂
仲有好多失控休班狗

另外地型差 交通工具少
你唔係齊晒裝過千人唔好諗

不過我預定今日要仆落街幫手

為啖氣無意思 去興祝周年紀念好啦

唔好去

屌唔過呀
當更同休班犬聯軍，扮野拉完人又放
留返有用之軀對準政權

咪去油塘啦送頭

其中一個搞手都轉左去銅鑼灣啦
唔好去油塘送頭啦好嗎

有冇相

支持竹輪小隊清場

巴打小心

Be water

全部落地玻璃 淆左冇影

油塘D位一眼睇曬又危，千其唔好去

油塘啲廢老真係好唔掂
前幾日我著件黑色T shirt搭地鐵，都有個廢老油塘落車特登撞我

唔知點解見到呢幾句真心想笑 次次頭一句之後都各自返晒屋企 打後果幾句都係連登到講

其實而家班警察，係唔係有精神病？

真。撚狗

認真考慮下 無謂硬碰

班狗磨撚咗一晚牙，今晚無嘢咬實瞓唔著!

轉場啦

咪守啦
由佢撕

屌你老味又去油塘做乜撚呀！乜撚野叫be water 呀

有班人死都要開牆

行多啲花園 身體好啊

係唔好守，be water，番屋企涼下冷氣，聽日再貼過。

唔好出嚟
出到轉場
打游擊 be water

開撚包佢啦屌，而家為貼而貼！有人為左個牆捱打，有人俾人搞到斷手冇人幫，搞清楚個意義先啦

成個油塘都係狗咖喇 有著衫同無著衫嘅分別姐

去油塘做乜今晚港島仲有咁多嘢

呢樣真

油塘貼緊，立場直播

各有各做 香港人加油

唉

連儂牆 可以貼
不要守

也可以用電子版

去hku集會啦 留係狗集中營無用

救救油塘

咪再守牆啦好心

屌你咪撚再玩牆啦仆街
火都黎 咁撚想送頭比狗咬 想狗總啦
兄弟爬山 但你累到救你既手足比人打比人非禮呀仆街

講咗油塘唔啱搞
係都唔肯聽

反正都係老一輩睇緊個牆，後生仔去其他地方囉

又有一班人死都唔俾開 真係一隻拍唔響 問題果到即場會有人鬥

阿姐好波

where?
地鐵站？

一定要今日開咩

屌你老母 為啖氣去比人咬
人地收撚曬風 樓上宿舍個班休班警食飽就落黎開你波
仲要成條街都係狗車

玩牆個班用下成人腦啦

睇緊證場 暫時冇休班警

set 左個cam

大家各有各做，邊度出事就快d去幫拖

屌一講就有人搞事

呢個就係問題
連儂咁低成本既野 而家要付出咁高成本去做
男既比人打 女既比人摸 值咩？

各有各做 唔係送頭既籍口
正正因為兄弟爬山 所以先唔想睇住佢地死

唔好守埲牆啦

好似警總咁？？？？
使唔使？
大L晒呀？

今日開牆，絕對係無意義，快啲拉大隊散水

今日d休班警收曬聲？

又連又儂又牆喎

但一我地d人齊番 咪縮到仆街。
屌打番轉頭。
但今日都係唔好行動，唔值得。
油塘黎姐。比大家抖下啦番屋企。始終係小區地方

唔好再加戰線消耗力量啦，明明今個星期重點係上水沙田

警察召集可以超快

要有戒心

幫推，小心俾狗咬

推，真係好想做連儂牆嘅手足就去呢度啦，唔好亂嚟

人地開咪開，又話各有各做，成班隔住個mon做軍師，on99

呢個已經唔係各有各做嘅問題，係無意義嘅送頭啊，上次好多手足發夢去支援，唔好濫用呢股力量。

休班嘅直接落樓
當班嘅有專車接送
佢地仲可以玩圍困唔俾人走
走到都隨時截擊

仲記唔記得612老吳單拖屌柒成排警察？
佢知道自己做乜，明白有乜風險
佢有佢嘅覺悟，明顯可能有危險都照做
佢亦唔駛你幫
今次，亦都係一樣
下下計住計住講戰術，係唔會明白人為咗自己信念可以付出幾多

有幾架豬籠車由港島過緊九龍
好有可能去油塘
注意⚠️

入左東隧

總之有事就照去幫拖 就咁簡單

Live

M記出面好多狗，有cam，keep住錄影

好和平
班打人廢老 甩曬底

唔係下下計住計住，你答我今晚起牆冒呢個風險可以換取到啲咩？有信念、肯犧牲都要有智慧用得其所咖。

衝立會係咪送頭？
入得去基本都會比人拉

依家唔會比人拉
最多比人打 點解唔去得？

油塘人真係好勁揪

唔好混淆啊清，分清楚咩係有意義咩係無意義先

衝立會 比人拉既機會率8成
出去油塘比人打就5成
why？

現場有家長帶埋小朋友出來
上邊就淆到 屈服惡勢力到
你唔認同可以 但咪阻人啦
有人唔會屈服惡勢力 有人會自保
大家自己決定自己定位

周圍都係狗 尸月

各位小心，收到風話油麗邨尋日15棟樓地下密碼一齊改咗，同埋朝早都見到唔少警犬係邨外圍巡。唔知佢地夜晚有咩部署，總之大家萬事小心，電話錄定片。
Be Water, Don’t be concrete.

A出口上電梯後有大量狗車

經麥記出入宿舍平台會有cam錄低，然後每個宿大堂都有一對或以上cid駐守。 總之好撚恐怖，班狗驚到仆街咁，返屋企都要比人影住。

去油塘做乜

有冇停車熄匙？
999 報違例泊車

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

暫時安全

蘋果訪問緊果個男仔好叻

佢老尾，今日大本型商場內都有狗，住咗1咁耐第一次見有狗

廣田都有...

岩岩行過，小心後面企係到啲人
好明顯係休班狗

大家小心

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

集中火力推Post

廢老出場啦 大家小心

一路行一路鬧咁都要攞尾彩

如何敗走而不失霸氣

廢老係地鐵站走咗去b出口

佢地應該準備好晒，心諗今晚仲唔發圍，點知去到......

今日休班警係唔係收咗大sir order唔可以出黎搞事

TVB偏幫黃絲架

有人話慢必會黎㗎喔...
好似唔見佢？

各位唔好搞到咁夜
聽日晏晝上水要人PLEASE

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

咁充實嘅假期
我感到非常興奮

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

有冇人update吓油塘而家乜事

無雨

現場開始有廢老撩人

每個屋苑位置都有5-6架狗車，想包炒係現場番屋企既巴打

但班便衣帶走藍絲喎

講緊直程守係屋苑樓下..唔係去現場

現場好和平 大家都好安靜 無嘈到人 想落去行下街的朋友 可以放心落樓

緊記千祈唔好受廢老休班挑釁
緊記我地係高質油塘居民

又嚟

我地聽日光復上水，
後日一齊去沙田野餐。

真正 be water

好飲

係。好和平。冇廢老攪事其實冇野

下個街口又貼

痴完做乜又搣 做乜鳩

狗又護送

佢真系行得好慢

立場哥哥跑到無氣
RESPECT

聽到立場哥哥跑到索晒氣

體能真係好重要

有隻狗嬲到爆
俾其他狗禁住

又放犯

有人受傷